{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔 스토리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせでは、スペシャルルームとパーティールームは貸室販売を行っていないと案内しています。 連休、祭り、祝日の前、オンシーズンには別途の割増料金が適用され、会員割引は行われません。 貸室の締め切り時間は日-木の場合は02時以前に退室で、金、土、連休、祭り、祝日前の場合は24時以前に退室です。 連休、祭り、オンシーズンには、貸室の利用時間が3時間に変更されることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、提携店の事情により100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用のご案内としては、予約特典、客室内部施設、無料Wi-Fi利用可能、シネホテル設置、使い捨てシャワー用品提供、スターバックスロースティングコーヒーとおやつ食べ放題、チョンホ氷浄水器設置、シャワーガウンフロントビーチなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "スペシャルルームとパーティールームは貸室販売を行っていますか？",
            "answer": "スペシャルルームとパーティールームは貸室販売を行っていません。"
        },
        {
            "question": "連休、祭り、祝日の前、オンシーズンには割増料金が適用されますか？",
            "answer": "連休、祭り、祝日の前、オンシーズンには割増料金が適用され、会員割引は行われません。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "日-木の場合は02時以前に退室で、金、土、連休、祭り、祝日前の場合は24時以前に退室です。"
        },
        {
            "question": "連休、祭り、オンシーズンには利用時間が変更されますか？",
            "answer": "連休、祭り、オンシーズンには、利用時間が3時間に変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準は何人入室ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできず、提携店の事情により100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用のご案内として何がありますか？",
            "answer": "入室利用のご案内としては、予約特典、客室内部施設、無料Wi-Fi利用可能、シネホテル設置、使い捨てシャワー用品提供、スターバックスロースティングコーヒーとおやつ食べ放題、チョンホ氷浄水器設置、シャワーガウンフロントビーチなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 565
    }
}